有冇預區選輸左plan B?

有冇預區選輸左plan B?

Pull